認真.你地離開啦

佢捉你就告暴動罪
留住條命先